有無DC嘅手足上黎講幾句

我地下一步行動係咩

不斷負皮
仲要講到套戲好廢好爤

咁多位同門師兄弟加油

去哂睇avenger 4?

等緊Joker上
睇anti-hero片有趣好撚多

Dc marvel都睇
希望唔好加太多爛gag就得

大家唔好氣餒

收皮啦屌你老母
唔好以為開個咁嘅po就串到我地
刹那光輝唔代表永恆
咪比你地叻幾日
之後呢？
Marvel a4已成絕響
打飛機打一世係靠依套

Joker呢d反派先係dc重點
遲下出埋bane deathstroke仲好

推

清好波

對joker有期待
但同時明呢個人氣反派係極難拍

你個名